Atribuições:

Lucas:
    1 - Controle -> Relação + 2 - Modelo -> Relação e Turma
    2 - Front -> Aluno (Completo) + Relação (Apagar e Listar)

Edmara:
    2 - 2 Controle -> Turma, Aluno + 1 Modelo -> Aluno
    1 - Front -> Turma (Completo) + Relação (Editar e Cadastrar)
